msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylavcogs\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-30 22:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-30 22:38\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylavcogs\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535246\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /pleffects/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 558\n"
"Language: zh_CN\n"

#: pleffects/cog.py:32
#, docstring
msgid "Apply filters and effects to the PyLav player"
msgstr "将过滤器和特效应用到 PyLav 播放器"

#: pleffects/cog.py:49
#, docstring
msgid "Configure the Player behaviour when an effect is set"
msgstr "设置特效时配置播放器行为"

#: pleffects/cog.py:53
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and its PyLav dependencies"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:69
msgid "Library/Cog"
msgstr "库 / COG"

#: pleffects/cog.py:70
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: pleffects/cog.py:89
#, docstring
msgid "Apply a Nightcore filter to the player"
msgstr "对玩家应用夜核滤镜"

#: pleffects/cog.py:100
msgid "Nightcore effect has been disabled"
msgstr "夜核心效果已禁用"

#: pleffects/cog.py:119
msgid "Nightcore effect has been enabled"
msgstr "夜核心效果已启用"

#: pleffects/cog.py:129
#, docstring
msgid "Apply a Vaporwave filter to the player"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:140
msgid "Vaporwave effect has been disabled"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:159
msgid "Vaporwave effect has been enabled"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:180
#, docstring
msgid "Apply a vibrato filter to the player"
msgstr "对玩家应用振动滤镜"

#: pleffects/cog.py:188
msgid "The current node does not have the Vibrato functionality enabled"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:196 pleffects/cog.py:260 pleffects/cog.py:327
#: pleffects/cog.py:381 pleffects/cog.py:438 pleffects/cog.py:507
#: pleffects/cog.py:586 pleffects/cog.py:681 pleffects/cog.py:768
#: pleffects/cog.py:808
msgid "Not changed"
msgstr "未更改"

#: pleffects/cog.py:200 pleffects/cog.py:264
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: pleffects/cog.py:203 pleffects/cog.py:267
msgid "Depth"
msgstr "深度："

#: pleffects/cog.py:205 pleffects/cog.py:269 pleffects/cog.py:333
#: pleffects/cog.py:389 pleffects/cog.py:446 pleffects/cog.py:523
#: pleffects/cog.py:606 pleffects/cog.py:713 pleffects/cog.py:774
msgid "Reset previous filters"
msgstr "重置上一个过滤器"

#: pleffects/cog.py:206 pleffects/cog.py:270 pleffects/cog.py:334
#: pleffects/cog.py:390 pleffects/cog.py:447 pleffects/cog.py:524
#: pleffects/cog.py:607 pleffects/cog.py:714 pleffects/cog.py:775
msgid "Yes"
msgstr "否"

#: pleffects/cog.py:206 pleffects/cog.py:270 pleffects/cog.py:334
#: pleffects/cog.py:390 pleffects/cog.py:447 pleffects/cog.py:524
#: pleffects/cog.py:607 pleffects/cog.py:714 pleffects/cog.py:775
msgid "No"
msgstr "否"

#: pleffects/cog.py:212
msgid "New vibrato effect applied to the player"
msgstr "对玩家适用新的birato效果"

#: pleffects/cog.py:217 pleffects/cog.py:281 pleffects/cog.py:345
#: pleffects/cog.py:401 pleffects/cog.py:458 pleffects/cog.py:535
#: pleffects/cog.py:618 pleffects/cog.py:725 pleffects/cog.py:786
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: pleffects/cog.py:218 pleffects/cog.py:282 pleffects/cog.py:346
#: pleffects/cog.py:402 pleffects/cog.py:459 pleffects/cog.py:536
#: pleffects/cog.py:619 pleffects/cog.py:726 pleffects/cog.py:787
msgid "Value"
msgstr "值"

#: pleffects/cog.py:244
#, docstring
msgid "Apply a tremolo filter to the player"
msgstr "对玩家应用一个Tremolo 过滤器"

#: pleffects/cog.py:252
msgid "The current node does not have the Tremolo functionality enabled"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:276
msgid "New tremolo effect applied to the player"
msgstr "新的 tremolo 特效应用于播放器"

#: pleffects/cog.py:310
#, docstring
msgid "Apply a timescale filter to the player"
msgstr "对玩家应用时间筛选器"

#: pleffects/cog.py:318
msgid "The current node does not have the Timescale functionality enabled"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:329
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: pleffects/cog.py:330
msgid "Pitch"
msgstr "音调"

#: pleffects/cog.py:331
msgid "Rate"
msgstr "速率"

#: pleffects/cog.py:340
msgid "New timescale effect applied to the player"
msgstr "适用于玩家的新时标特效"

#: pleffects/cog.py:366
#, docstring
msgid "Apply a rotation filter to the player"
msgstr "对玩家应用旋转滤镜"

#: pleffects/cog.py:374
msgid "The current node does not have the Rotation functionality enabled"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:385
msgid "Frequency hertz"
msgstr "频率英雄z"

#: pleffects/cog.py:396
msgid "New rotation effect applied to the player"
msgstr "新的旋转效果应用于播放器"

#: pleffects/cog.py:423
#, docstring
msgid "Apply a low pass filter to the player"
msgstr "对玩家应用低通过滤镜"

#: pleffects/cog.py:431
msgid "The current node does not have the LowPass functionality enabled"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:442
msgid "Smoothing factor"
msgstr "平滑因子"

#: pleffects/cog.py:453
msgid "New low pass effect applied to the player"
msgstr "适用于玩家的新的低通过效果"

#: pleffects/cog.py:489
#, docstring
msgid "Apply a karaoke filter to the player"
msgstr "对玩家应用卡拉OK过滤器"

#: pleffects/cog.py:497
msgid "The current node does not have the Karaoke functionality enabled"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:509
msgid "Level"
msgstr "关卡"

#: pleffects/cog.py:511
msgid "Mono Level"
msgstr "单声道级别"

#: pleffects/cog.py:515
msgid "Filter Band"
msgstr "筛选频段"

#: pleffects/cog.py:519
msgid "Filter Width"
msgstr "滤镜宽度"

#: pleffects/cog.py:530
msgid "New karaoke effect applied to the player"
msgstr "新的卡拉OK特效应用于播放器"

#: pleffects/cog.py:566
#, docstring
msgid "Apply a channel mix filter to the player"
msgstr "对玩家应用频道混合过滤器"

#: pleffects/cog.py:574
msgid "The current node does not have the ChannelMix functionality enabled"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:590
msgid "Left to Left"
msgstr "从左到左"

#: pleffects/cog.py:594
msgid "Left to Right"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:598
msgid "Right to Left"
msgstr "从右到左"

#: pleffects/cog.py:602
msgid "Right to Right"
msgstr "右侧"

#: pleffects/cog.py:613
msgid "New channel mix effect applied to the player"
msgstr "新的频道混合效果应用于播放器"

#: pleffects/cog.py:657
#, docstring
msgid "Apply a distortion filter to the player"
msgstr "对玩家应用扭曲过滤器"

#: pleffects/cog.py:665
msgid "The current node does not have the Distortion functionality enabled"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:684
msgid "Sine Offset"
msgstr "Sine 偏移"

#: pleffects/cog.py:688
msgid "Sine Scale"
msgstr "天线刻度"

#: pleffects/cog.py:692
msgid "Cosine Offset"
msgstr "宇宙偏移"

#: pleffects/cog.py:696
msgid "Cosine Scale"
msgstr "宇宙比例"

#: pleffects/cog.py:700
msgid "Tangent Offset"
msgstr "切线偏移"

#: pleffects/cog.py:704
msgid "Tangent Scale"
msgstr "切线缩放"

#: pleffects/cog.py:708
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: pleffects/cog.py:711
msgid "Scale"
msgstr "缩放比例"

#: pleffects/cog.py:720
msgid "New distortion effect applied to the player"
msgstr "新的扭曲效果应用于播放器"

#: pleffects/cog.py:752
#, docstring
msgid "Apply a echo filter to the player"
msgstr "对玩家应用回声滤镜"

#: pleffects/cog.py:760
msgid "The current node does not have the Echo functionality enabled"
msgstr ""

#: pleffects/cog.py:771
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: pleffects/cog.py:772
msgid "Decay"
msgstr "衰变情况"

#: pleffects/cog.py:781
msgid "New echo effect applied to the player"
msgstr "应用于播放器的新回声效果"

#: pleffects/cog.py:801
#, docstring
msgid "Show the current filters applied to the player"
msgstr "显示当前应用于播放器的筛选器"

#: pleffects/cog.py:806
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: pleffects/cog.py:807
msgid "Values"
msgstr "值"

#: pleffects/cog.py:844
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: pleffects/cog.py:849
msgid "Current filters applied to the player"
msgstr "当前应用于播放器的筛选器"

#: pleffects/cog.py:853
msgid "None"
msgstr "无"

#: pleffects/cog.py:854
msgid "Currently Applied"
msgstr "当前已应用"

#: pleffects/cog.py:866 pleffects/cog.py:874
#, docstring
msgid "Reset any existing filters currently applied to the player"
msgstr "重置当前应用于播放器的任何现有过滤器"

